淋病出黎喊晒口 青輕人見到就想嘔

唔知係咪學返我地偉大殖民政府嘅做法，
學人上電視喊？覺得自己好可憐？
不如放個催淚彈比你？可能會喊得真啲、似啲

有冇諗過幾多青輕人為政府暴力鎮壓而喊？

不如要學學全套？落台啦！！！

見到你要做悲劇女主角，唔阻你，犬犬book左成個演藝學院比你慢慢練

慢慢練到下個禮拜